有時真相真係唔知好過知

橫掂大把野唔知
知得愈少咪唔洗煩
知道左又要扮傻先攰

Ok

左乜撚
右得唔得？

終於唔係覆關我撚事

前後都得

True

But
Sad